日本根本係 東京大学 同 慶應義塾大学 玩哂

Goldman Sachs JP 有 34% 員工係東大出身

26% 慶應

東京大学
京都大学
早稲田大学
慶應義塾大学

曾經很想去東大

節目影個班學生毒到仆街

東大 (HK) > 東大 (JP)

投行有七成人係 東京早慶 出身

月入 20 萬港幣

想知asso gdp要幾高先入到東大

係咪個間係東京既貴族學校

係

人地基本上係日本既大學圍內爭 入到東大贏一半
香港就一堆海歸 劍牛哈佛 入到港大都係機會極微

你想入都入唔撚到
gdp 同 gpa 都唔撚識分

鏗哥點睇京都
利申下年去

香港東大勁啲 專出臭雞

即刻諗起尾班少女套戲

去京大讀postgrad?
介唔介意講多少少讀咩

hku都有你做jpm

邊有postgrad咁勁
讀下summer school喳

幾好 東大京大寫落 CV 尾哂機！

東大醫勁定港大醫勁定NUS勁

其實日本堆海歸都係屈機
英文勁已經砌低唔少日本本土畢業生

小新個爸爸廣志讀早稻田